準備去波蘭華沙嘅請入

我剛剛從華沙返嚟香港，當時買咗一張WARSAW PASS 72 Hours
不過因為我最後無跟行程，所以無用到，未Activate。用咗第一次先開始計72小時

如果有巴絲打想要，可以Tg我 @pilsnerurquellbeer

呢張卡原價 199 PLN (大約400多港元)

詳情

三日去幾多個博物館，搭幾多次車先用到多過199pln